點睇而家啲相咁鐘意放對男女係角位

仲要好似強國人咁坐係地下影，究竟係咩影法

用晒錢結婚，婚後要流浪

咁應該係企係度，因為要‘企街’。

你又好似講得幾岩

條仔好撚矮加埋條女好撚豬就會叫佢地坐低唔比比人知，但一定唔會坐角位。

影d唔靚既人，就會用境同氣氛主導。

(利申淨係用過iphone影相)

而家化妝好勁 勁豬都可以化到okay, 除非呢對新人........

china style
今次不蛇識條鐵呀